
% Documento para a entrega da versão final
\clearpage\thispagestyle{empty}\addtocounter{page}{-1}
\section*{ENTREGA DA VERSÃO FINAL DE DISSERTAÇÃO}

\vspace*{2cm}
Eu, \textsc{\imprimirorientador}, autorizo o aluno \textsc{\imprimirautor} a entregar a versão final da dissertação de mestrado, à secretaria do PPGEE, que foi por mim analisada e está de acordo com os apontamentos feitos pelos membros da banca de apresentação do referido aluno.

\vspace*{1cm}
\begin{center}
 \assinatura{{\imprimirorientador} \\ Orientador}
\end{center}

\vspace*{1cm}
\begin{flushright}
	\imprimirlocal, 11 de Janeiro de \imprimirdata.
\end{flushright}
\clearpage
